預料八號烈風或暴風信號會維持至下午一段時間

一點落洗唔洗搭車返工

問你公司HR

天 氣 稿 第 185 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

三 號 強 風 信 號 在 下 午 1 時 20 分 發 出 ， 取 代 八 號 西 北
烈 風 或 暴 風 信 號 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2017 年 07 月 23 日 13 時 21 分 發 出

下午一段時間，比個零鐘你啦